\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Stilleben}
\index[in]{Dort auf dem Tisch} 
\index[in]{Das ist der Morgen}
\index[vw]{Trinklieder!Stilleben}
\index[vw]{Trinklieder!Dort auf dem Tisch} 
\index[vw]{Trinklieder!Das ist der Morgen}

\beginsong{Stilleben}[]
\beginverse
1. Dort auf dem T\chord{a}isch noch ein paar leere Fl\chord{d}aschen, \\
ein dicker M\chord{G}önch lacht stolz vom Etik\chord{a}ett. \\
Ein Kartenspiel noch kann mein Blick erh\chord{d}aschen \\
und frische K\chord{E}erben auf dem dunklen Brett. \\
Ref.: /: Das ist der M\chord{a}orgen nach langen N\chord{d}ächten, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ das ist das \chord{G}Ende wohl'ger Dunkelh\chord{C}eit, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ die uns die S\chord{a}orgen, die uns eng umfl\chord{d}echten, \\
\ \ \ \ \ \ \ \ \ \ vergessen l\chord{E}ässt und sonderbar befr\chord{(a)}eit. :/ \\
\endverse

\beginverse
2. Das Spiel ist \chord{a}aus, die Kerzen sind verfl\chord{d}ossen, \\
verraucht der D\chord{G}ocht, verglimmt im letzten L\chord{a}oh'n. \\
Die letzten Schlucke sind schon lang gen\chord{d}ossen, \\
leer ist der Kr\chord{E}üge Glaskristall und Ton. \\
\endverse

\beginverse
3. Ein letzter Bl\chord{a}ick verborgene Kronk\chord{d}orken, \\
ein langes H\chord{G}aar, das kann von mir nicht s\chord{a}ein. \\
Wie geht es Dir wohl nun am nächsten M\chord{d}orgen? \\
Auf meinem T\chord{E}isch strahlt sanft der Sonnenschein. \\
\endverse
\endsong

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
W\&W: rumpel (Andreas Barth)\\
MO: 52
\end{angaben}
